大家認為應該點答？

事情係咁的 小弟今日去見工
條友問我：如果係課堂上有唔同能力嘅學生，你會點處理？

巴絲點睇

屌你 見咩工先?

導師呀

咩叫有唔同能力 佢地x-man嚟？
咁咪答佢轉介比prof x囉

姐係話啲學生有學習差異
佢要我答我會點樣去解決 去幫啲學生

即係有d學生叻 有don9 問你點處理 ?

比佢地自由發揮

Ching全中 佢要我答啲實際嘅方法
但我諗唔到

個別教導囉

俾啲資料同特別嘅教材啲家長
定期同家長檢討

Ching方法唔錯